[IOS/AN] 少女前線 槍娘 [9] 魔肝行動跪求57

[quote]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

<em>Q&A</em>
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

大家都想奶嘅G41

4月新槍

大家都想要嘅57

閃電姐

(偏心)
限定槍

仲有56式半

留完名表示繼續尋找FiveseveN
暫時262次

留名找57同吸運，唔知幾場先到我

仲有兒童節活動登入7天直接拎SASS
拎左謝爾久科夫副官切勿錯過

拎左SASS既就乖乖地刷啦

留名

9a91留名

SASS好撚正

好多Z-62
有冇人分隻PSG-1嚟

新手表示刷緊謝小姐

ar 是咪唔岩打夜戰

道中清小飛機 步兵雜魚 會用到AR 一隊一隻咁大把

打夜戰非裝甲部隊

完全無用

唔怪得我打夜戰咁辛苦

主力

呢隊升緊

Tar同灰熊調返轉先真

灰熊換走2隊tar

打咩關先?
第1隊打E1-4完全0作用

依家想打魔方
升緊第二隊做主力

第2隊係最強組合
記得手槍唔好裝夜視裝消音

除左57 今日一日出齊4隻限定
幾時先有

我係未諗到點擺佢地咋

活動d3/4星限有無用
跌左重覆唔知點好

收藏用

重複就練上去拎黎擴

刷到個D除左白貂,其他應該冇乜用
反而過關送的夜戰可以用

好

buff .M14定WA2000好

睇邊隻技高lv

如果一樣就傲嬌

57 BB係邊啊你,刷到想嘔

手槍有排先成形

點解唔可以整個保底系統,刷150隻王就送一隻咁
臉黑既人有錯嗎

刷到資源大破都仲係地中海

隻GAME冇得課金抽槍搞到我唔知點好

課金買製造卷咪得

儲左一百張啦

點會冇得課金

個時2888重建包我都係咁買

初初玩呢隻game第一日比佢個每日限買呃左
用30鑽買左張造人卷 後悔到而家

RF有咩槍勁

所有5星

M14
SVD

NTW-20?

我都係

然後課左個月卡

NTW-20 除左打王勁之外
平時真係麻麻地 你練M14好過

而家就係需要ntw打1-4boss

唔練等幾時

佢依幾日仲係度講 佢都唔夠核
打王用既窮人步槍 得番SV-98幫到佢

根據而家呢個機制，活動boss開技能無敵，炮狙一定係boss戰最佳人選

起碼練番一把旁身

有廿日俾我練

你地倉擴到幾多?我諗住擴到150算

NTW練得來到未升技
好似要LV7-8先秒到王
升完活動完左又係無用去跑後勤

我覺得你會卡LV70兩個月

140咋,成日FULL

NTW-20 技6 LV1
等技10先升佢

你明明叫WA2000

升得幾多得幾多啦
就算過唔到event都可以留下次

NTW-20同M99其實2個都係炮狙
NTW-20有D咩咁好淨係叫人練佢

M99出貨少過NTW-20 所以你會見人提NTW多過M99

整唔到WA2000
NTW-20就有2把

WAXX

我永遠唔會忘記第一個AC俾隻NTW坑到開新ac重新黎過

無人打4-3E
係咁出核心

原來係咁

坐左係度刷左2個鐘 仲係無57
屌你老母垃圾game.jpg

試過企係度刷未?

訓係度刷都要試下

直接放棄左唔刷了

我正在測試自己既黑仔程度

玩左2星期
成功拎到閃電
但呢排造極都冇鐘意既槍真係遲早棄game

btw其實依家仲未有CV既槍會唔會有計劃搵人配番

有第三期配音計劃

羽中已衛星左話有
其實當初唔係打官司就一早有晒lu （果單貌似係遊戲官方依邊衰）

玩2星期都拎到

嘩終於刷到

Btw 新post留名

春田勁唔勁
想課金拎

除左湯神全隊都係2-3星 5擴冇難度
G43 M14 carry全隊

?

第一次課會送呀麻

哦

RF公式會出一大堆
BTW練3星啦

練緊朱古力
MK2
蠍式

老實講春田唔難出
但運既野唔知你點

但課金用係開梯隊開倉都ok

練到90都無得擴

買1000鎖咁上下開住先都好

請問手槍要點先冇咁易死/耐打啲呢？
係咁升lv同加迴避？

4擴78lv NTW可以一下秒1-4蛇

好爽

強化後排輸出

等敵人冇機會摸到你前排

Kar98k同NTW練邊隻先
利申用緊WA同M14

如果輸出夠既話係咪連坦都唔洗用
姐係可以2hg+3rf咁？

用邊幾把HG

有冇3*推介升

其實好易

Mk23 可樂 灰熊

剩低個隻我求其入左隻平A狙

但NTW係直接秒滿血小蛇

不得了
咁雜兵損耗大唔大

所有雜兵無傷

除咗新練既ntw係4擴，其餘4隻都係滿擴100lv

唔出奇嫁
我之前年三十先第一次玩中國服
我都個零星期多啲拎到m1887
仲夠分拎埋57

Btw我宣布打王真係唔值
120場起碼打左80次蛇仔
正當我絕望地諗住當做周任打多1場就訓

係右中機場隻盾娘走過黎然後跌左57 當堂射撚左

利申 psg1都係兵仔跌 9千幾戰個隻跌

幾多技?

都唔錯

第182場終於刷到Five-seveN

希望咁多位巴打可以早日刷到

打完成就而加要避開隻王刷５７

我刷到都唔知打王定打小怪好，有人就話打王高機率d跌，你地就證明左打小怪跌

全部限定都係裝甲小怪出囉

ntw 10
mk23 5
cola 5
灰熊 5

同時開技

1-3刷謝爾久科夫仲難

係咪得我一個仲未刷到57

係

PSG1 都未刷到

刷到謝爾久科夫

係咪1-3先有
呢隻想刷夠5擴

1-2都有

5擴10核都唔駛 攞苦嚟辛

原來svd技幾勁

會出喵23架
1-3唔算辛苦啦

灰熊擴5再突1隻
維爾德擴3
都仲未出綠毛

跌mp5都唔跌限 dllm

玩左一個月130*4
都出唔到綠毛

130最多出到20分鐘

玩到第2版地圖 已經唔夠打

50 150 50 150都出夜視既

灰熊多到5擴完灰熊仲有3隻灰熊淨 但都係沒綠毛

其實今次EVENT 除咗Five-seveN之外
仲有邊把槍值得用
無的話我去刷2-1打春田彈

BTW 春田彈係唔係得2-1BOSS 先會DROP

跪求刷57路線
唔想打BOSS
打親都重創

我自己刷都係兩隊加一支手槍，直搶中間機場，左同下咁雙開行打怪，機場點放手槍，冇王就剩1,2回合個陣返中間機場交換中止作戰

打王一場快修一隻，又要手動拉，寧願打高戰個幾隊好過啦
＊限定都係裝甲小怪出囉

灰熊又幾易出

易出仲要實力唔差

技+buff有成50%攻
好撚勁

刷到主隊五擴得都係得2隻限

100場 為何還未有57？

我發現我連打撈右邊那個地區出的9000裝甲也很非洲
應該有掉率的那隻也不掉槍wwww

仲未開始刷

一定要企係度刷

我1-4都未搵到過隻boss

連1-2 都唔敢打

快速卷得返76
差多76場就可以收皮

我都諗住刷得幾多得幾多

57到底有無2%

應該冇0.2%

947張快修表示只擔心冇資

聽講係1%

高過普通關好多

金空尖彈get

一齊砌5hg

ar smg陣除左9+45仲可以用邊兩隻

湯神+V衝

普通藍光同新藍光有乜分別？
鏡片顏色無咁黃？

湯神唔會放係AR隊 因為佢靈氣對AR太雞
但湯神係其他隊做主坦=神坦

肝槍肝到近視？

唔識組

hg未80 之前是咪都係要用衝鋒做坦

really
咁擺咩隊
rf？

利申兩個組合都有用

由20lv開始就用緊維姐

2RF3HG隊40-50左右開始餵滿PPK刷4-3E
4擴哂刷5-6/5-4E

唔知搞乜撚引用都可以飛左去另一個POST

BTW日日對住電腦真係頂唔順，淘左塊防藍光夾片

ARSMG有分轟炸流同平A流
平A流目前差隻旋風 45姊係一定要落
轟炸流 無視命中炸死一堆怪 M4sop FAL 416 vector

ＰＰＫ終於去到最難捱既LV８９

yes 放RF組可以 因為手槍坦信唔過

ppk 放置play 緊升lv

416唔準

唔係416唔準 416係同vector前後放既
變左兩粒炸彈都好似核彈咁炸人

假如咁樣，有冇問題

photo or 老....?

有
RF食唔到BUFF
新手好難用綠毛

有 PPK拉番落去WA或者M14前面 PPK個BUFF 你D步槍食唔到

T字會修死你

十字陣啦

咁

貼錯link

YES(唔係你秒人就係人秒你)

咪教壞新手啦你地

新手咩裝備都未有玩十字陣 修到佢訓街

十字陣仲on9
後面個隻射程跟唔上要全隊行多一步

ppk擺8/2號位啦

咁5號位照擺灰熊

1，7 擺返m14同2000

綠毛點坦
結論:分開練到LV90先合返埋一個陣

無所謂既 練練下火力夠 平時可以直行唔扣血
係打活動真係坦唔到 個個位要放SMG

後面輸出夠咪唔洗坦

hg裡面得阿綱坦得過咋嘛

活動我咁樣擺

手槍全部得三擴
1-4打boss一張快修搞掂

巴哈 1-4 低耗散步打撈

打算跟兩日

刷1-4刷到我隻p08四擴啦，5-7妳幾時先肯出嚟

呢個係純一步刷資，踩野出槍應該極難

我刷到P08 無痛5擴

無痛5擴咁誇張，我刷1-4淨係刷到1打朱古力

原來4-3E先有P08
是但啦

感覺打蜘蛛仲易出稀有
打左100 隻boss 3星都無

隻蜘蛛你想搵 有時真係難搵過隻王

其實魔方活動點打？

槍得1x lv 第一關都過唔到⋯

終於第一次見到隻boss

AR隊

練槍啦望......

全random
浪費時間

打裝甲好過啦

45重傷之外 都無咩嘢既

冇G11/G41
玩咩AR隊吖

我依家專造AR...希望出到...

頭先見到4:10
開心左半秒 之後發現差五分鐘

用緊果兩把都唔差
玩收集向驚唔一定要最最最top果把唔緊要啦

好鬼似我個隊

練完rf hg都係用返ar隊硬頂

1隊唔洗5擴都打得贏 e1-4 plus個part又打唔贏
有200個核心諗住玩大建 點知撈57都已經用咗好多資

plus其實有咩刷

2-1完全過唔到 收得皮

57阿你到底係邊阿
我唔想放假刷阿

一路刷一路升緊資源

plus好似得垃圾家具

過關獎勵有200採購幣

同勳章

想問咁樣夠唔夠打活動
2隊直頭廢

你要努力D喇

呢幾日用手槍formula刷多幾隻出嚟啦
升到上3擴應該夠打1-4

自己本身鍾意ump

呢排玩battleground執到ump都唔想換走佢

heat project開始鍾意呢把野

出啦出啦 300次將近

慳返啖氣練槍吧啦

好想玩heat project

9>45

以前細個成日話人狙狗，重狗

仲有SSG, 一見到就諗起士官狙

神速5再加跳重 世界級

刷3-5 斯登下下都大破

4擴都冇你想打修槍修到你破產

應該王都見唔到

SV98 210

210打身都死

7k 戰，裝甲兵都打唔贏，肝下先啦

一把mg都冇你出個金彈鏈箱俾我把撚

1-4 王出Z62, CONFIRM 王係會趺

MG 玩唔起

好想要g11呀

M2HB打資料最強

出左幾隻三星限都未出57

嗚啊不得了

仲未出過

1-3執可樂

連出兩把mp5

4星UP

手痕抽到英妃衫
但係無英妃

又到左每日抽m99既時間

忍唔到手all in晒啲劵

下星期唔係有任要用幣咩

抽左4下rf 好似用錯式

最後一個星期

連續十日手槍公式冇出好野

計過唔駛理幣任都夠分拎限定
好彩嘅拎埋2000分嗰份都得
2400我覺得唔值得

明天繼續抽

終於脫離炮狙魔咒

恭喜

好似朝早用151先出左隻湯哥
岩岩用RF式又有

好黑

神坦湯哥點擊就送

每日4造,可樂x1,結束呢個回合

屌終於破到女高中生既處
不過得一隊四擴要用兩隊先輪得死佢，都係刷下野順便練槍先

啱啱用130都搏到

好灰 130場了

171

未夠一百 無資格呻吟

3:30係都唔出tar21

睇左巴哈 有新post講刷鐵甲兵路線 試下刷返30場先

⼀⼀
岩岩開始玩兩個幾鐘，做左呢兩個

灰熊幾好，不過唔好成日爆佢衫啦

除佢BRA

一早起身2發RF公式,終於中WA2000

繼續努力造4:05 4:06...

終於有時間肝活動啦

咁早G41先
鍾意金毛

另外G36係咪入唔到ar隊？
睇網話推薦度得2*

除左57仲有邊支活動限定槍練得過

FNC 都要做

G11 5發 95個條式,全部2星

求link

G36能力唔係低都算 Tier 2 AR
但AR眾多比佢強既唔少
又實在太過歐證都預左要用核心編擴
（佢妹G36c就更歐證）

tar21 4擴要18核
但我又預左G41/G11其中一隻取代佢
係咪應該儲下核好d

刷57刷到好撚灰

TAR同G41其實差唔多
取代唔到既係G11個三連擊

G36C 核彈流教派都想要番隻既SMG

好勁?

唯一坦得仲要後排三格傷害上升既SMG
核彈流就係按按按 按哂d技就完場

g36c
核彈流有邊幾隻?

416同vector依兩隻一定要有 仲要放埋一齊
M4 sop送既 升爆都有8.5倍傷害炸彈
第五隻唔重要 因為現時沒其他好用既炸彈AF
不過唔岩新手玩 因為要滿技先會勁 所以依種組法被稱為邪教

G41好過Tar

利申平時用 g11 g41 ar15 tar21拖屍

g11>>>>g41=ar15>tar21

自從G41砍過主動之後 只係好tar個少少
如果省核 係可以考慮tar
但要獸娘 要釘宮咁就沒辦法鳥 真係G41一擇

150場出
係打3千戰力裝甲人出
建議大家如果只刷boss既話不如刷到幾隻細怪可能仲好

愈黎愈多打王不如刷怪既感想
跟 抖左一日繼續肝

好想同佢瘋狂吮手指

釘宮冇得輸

有無巴打刷2-1 小兵張限定裝備
唔想同隻王隻抽

每次我狂想追一隻都唔會追到
希望今次唔係
g41

歐王無需公式

依家都唔知玩緊咩 隊5擴ar廢到仆街

準備45核all in wa

正常AR唔係打夜戰用 但個活動係夜戰 so

打春田專點解唔去1-4n

唉...佢唔肯跌...

AR到底有冇用

嬲到想刪

拎黎奶

唔係個個活動都全夜戰
不過今次個活係為婊face roll型ARSMG廚而設
如果練用射榴彈既 一樣可以直行

婊中我

臨急臨忙練hg rf

想問下fal 招技其實係咪偏弱

AR正垃圾

唔準話我老婆垃圾

fal雖然大範圍 但開場8秒CD 已經清到d怪散哂
大範圍收益變相低到不知所謂
所以沒辦法同416 M4sop vector佢地比

明白晒
等我再造下ar 睇下出咩

過完1-4就已經打唔到
刷分刷到有cz75算

ar smg 22000 好似仲廢過rf hg 15000

五擴完WA先再試

效能一向都騙人 因為SMG高迴高血拉高哂整體效能
但打唔入就係打唔入

刷齊 番1-2／1-3刷埋手槍就衝2-1

我差psg啊啊啊啊啊

真係辛苦⋯感謝依兩日格琳娜咁貼心送左快修

刷埋謝爾久科夫就魔方畢業啦

各位都要加油

5777777777777777

打BOSS出57係咪一定要S先有

唔係

啱啱先打完2-2 等星期六日放假再打埋佢

個章其實有咩用

老屎忽證明

不了 我都係繼續裝萌新算數

然後齊左

嗚啊好想奶

無試過boss出57

全部都係雜兵 蜘蛛出

21好多裝甲兵
係咪要用mg打

有無巴打可以分享下防禦演習你地點打，堆飛機我打極都打唔中

命中靈氣裝備全上既ARSMG隊
或者爆彈流ARSMG隊 飛機閃唔到炸彈

到我出57 BB啦,我畢業啦
129場,蜘蛛跌

就黎人人都有57

你刷兵定boss多

4星限都出埋了

口糧就斷
D垃鳩圾隨機點仲同我100 100咁扣

（？）：「聽講你資源就冇啦 」

我仲未有57

我之前po過圖
po比你睇多次

5隊小飛機靠ARSMG隊打, 有V衝嗰隊打3隊, 另一隊打2隊
多啲用S/L大法, 準備減少每關戰損先落下一關

尋日先第一日玩依隻GAME,係咪冇可能玩到今次活動

要睇你有冇時間同識唔識玩, 前期你有明確目標, 知道要練啲乜嘅話, 應該趕得切過夏活1章嘅 (好似係

SMG 有湯森 ， 要斯登定蠍式好

有玩過艦娘,但係依隻GAME好似複雜好多,打果陣又要好似CC咁出技
宜家用430 430 430 230做咗隻G36出黎
跟巴哈教學咁用自律刷1-2
之後已經唔知點做了

冇可能

除非課金追進度

你地過2-3 同2-4用咗幾多快修？
利申：諗住用平A隊過, 想儲夠先打

呢隻係簡易版艦娘

兩個月已經夠後勤畢業

斯登>>>蠍式

咁宜家係唔係應該狂衝主線先?我見打到咁上下可以拎到AR小隊

我宜家第1隊係咁,好廢

新手唔好落手槍
你隊野無輸出

推主線開後勤

又中湯哥

你D手槍換哂做RF,M14,SV98呢D用住先

就算無樓上果D 求其落隻3* (手槍同SMG以外) 都OK

收到,唔該哂
但係我冇RF宜家咁砌住先 打到去2-4

8次2-3用咗差唔多50快修
冇哂快修打埋2-4

冇諗過打

2-4好似話冇2-2同2-3咁難
其實我只係想拎2-3嗰200個幣

唔係話難十倍咩?

搵到我愛人啦

點解1-4好似唔係成日見蜘蛛咁既？
有冇話蜘蛛通常係邊

冇,隨機出,唔一定有,所以見到好打

新手唔係好識玩
唔知邊隻值得練，又唔識砌隊。。

其實開左game 成幾個星期，不過無咩時間玩，只係開後勤同製造多，所以儲左堆人
主線只係推左小小

而家有呢d 人，有冇話邊隻好用？

AR小隊根本係呃新手，全部都要核心擴

睇第一頁配返個3,4星戰神陣升上去先,跟住再升D你鍾意既5星
例:2 RF + 1 AR + 2 SMG
M14+SVD+FNC+兩把3星SMG咁升

HG: 維爾德 柯爾特
SMG: vector 湯姆森 UMP9
RF: SVD M14
AR: HK416 G41 TAR21 (FNC)
我會練呢d

新人想問一開始(頭幾日玩)拎晒d核心二擴湯姆森同維爾德會否好傻豬？

原來係咁
好耐唔見蜘蛛

又唔算傻既,不過會拉慢哂自己進度姐,1隻5星12擴都要30粒

湯姆森還可以，雖然好多歐洲人話無痛擴
維爾德呢d手槍一開始唔使練住，之後先練

即係初期反而用d 3~4星仲好？
我仲諗住組隊5星戰隊初期會玩得好輕鬆

組五星戰隊=唔夠核擴
五星2擴比唔上三星3擴

5星當然係好野,不過你唔夠核心升咪又係廢槍一把
3星擴輕鬆好多,到你可以開圖刷核先練返5星,你練高左個D又可以放落後勤,唔會冇用

3-4星擴編用少好多核心
特別前期係非常缺核心
練3星戰神效益大好多
等你打到有啲地方可以刷核心
先再慢慢轉翻勁嘅5*槍用

刷核係咪拎4-3e d 3星去拆

英國戀人呢

唔撚刷喇屌
成日假比撚曬佢都無

係 當然仲有其他關可以刷

你仲有復活節

打左夾埋唔夠30場

差邊關好
好缺核
做錯事3擴左隻5星 硬住上

慢慢肝

前面4-3e最好刷架啦 可以刷到75-80lv

4-3e之後呢
練到成隊70 了

兩隻G36都無G41

250場啦 重未有57

好耐冇上水
有冇人知而家陸服有冇得反和

放棄 得閒睇多本書好過

又係新手5星練太多的問題

全日玩巫師3冇打過

2/4 朝早個陣我成功666*4 而家唔知得唔得

你有57啦唔係咩

5-4 5-6 0-2

即刻試試先

成功左
好感動,可以見番老婆條底褲

究竟有無邪法可以造到416
新手果陣諗住大家都話佢易出，咁就練啦，結果用核擴到四擴都未造到第二隻，而家可以五擴了，都係一隻都無再造過

thx bro

認命啦, 隻GAME易出既唔一定出,難出既更加唔出,抽到一隻就算啦

我覺得當我用核五擴左佢之後就會係咁出了

無中過

無帶5星咪撚出黎做大佬啦垃圾蛇

又中灰熊
究竟有冇維爾德架
冇就棄game

很想要吧

FAMAS

你咁既態度更加中唔到

Je t'aime 法國妹

7-6點打 仆街5擴wa2000、m16、m14，4擴灰熊、綠毛 俾人掃地咁掃出黎
係咪要用返smg坦?

我自己就 雜兵用ar smg隊清 龍騎同boss用hg rf隊殺

引隻boss出嚟偷指揮就得，唔駛打
我用5擴G41+4擴湯姐G11過，夠雜魚打就得

用老維坦

然後等炮狙儲夠氣

雜魚我追住黎屌都得
點樣引佢出黎?佢企係指揮門口

無炮j

多口問句，有無人同我一樣其他齊晒但仲未中57
想5擴埋二隊核心都準備好晒，但未刷到行唔開

活動任第二部分好似有重建同 消耗核心任
刷到第二部分任開咗先再諗啦
利申 刷到196場出57 但無psg

會等第二部分先擴，但依家二隊平均得75到想上90先
唔知刷到幾時先出。
利申120場

日任4發出PK
活動130場畢業

咁快手

MG式出79式

日造130*4 留資玩重建

手痕10發內蓋夫，係咪屎過mg5好多?

MG得三隻，mg5 pi m2hb

冇了

內格夫曬卡專用

如果我有一定會升

100場內齊槍 可以養肝
2-1 至 2-4 一場都無打過

可唔可以用內蓋夫換你pk 我刷左三百幾場0-2都未出到

我換呀

same
我80場

又造P7做咩 可樂呢

我成副身家換m99都肯

刷9000機甲好過打王

我都希望百場內搞掂

我今日召喚又失敗左

等開重建活動再試下

清完怪退去上面中間機場
有放二隊應該啱啱好夠步數偷指揮

我用151*4造左至少30隻

垃圾game

蘿莉控 驚已報

啱 未試過王跌限定

ok聽日trytry 感謝教學

10飛130得把MK23

出第二隻德皇都唔出英妃
好過無

下禮拜先5星任 做咩咁心急啊

會唔會有洗鑽石嘅任

無 不過有菜狗幣任

咁洗啲鑽開梯隊算

到底有無0.2%?

德皇重好啦

屌打完王見D星彈下彈下
以為終於到我

可樂一把

m99最好

2-2e boss好撚難打

你地跟邊個攻略刷57，刷到想換方法了

一場交3張快修比3隻hg
刷佢係左上出先打

狙擊右下上面少少隻9千裝甲兵 打完就搵機場撤退

堆34星限出哂第2支都冇57
明明原本諗住刷到57就收隊
垃圾讀心game

你一諗你就輸了

(3/8)

見過有人過千場
原來係刷問號格

刷問號格真心浪費時間 如果裝甲兵都打唔過我覺得拎時間去升級再打會實際d

刷剩果把3星手槍
開始升LV 預備打2-2
心諗2-2 個BOSS 真係癲..

求2-2攻略

狗也不屌隨機點

除非刷升技資料，同解成就

刷問號低消耗

光陰無價

3000幾鑽係手係咪應該開曬梯隊？

全開方便好多 just do it

用2人力 換 其他資源
隨機點有一定風險，踩之前應量力而為

最少開兩隊,唔係點夠後勤

巴打刷boss定係小怪？

睇boss打你邊隻 將果隻單獨放中間前排
其他放係2，3，8，9號位避T字斬

中間死左就再放被打果隻去中間
但已經有位避T斬記得拉番佢落去避
避完又拉上去中間 etc

第二隻接近死亡時多數完

隻BOSS 唔開T字斬.. 係咁普攻...

D資就滿又儲左一堆卷,咪拎黎做下,點知手槍都唔出好貨

agree
手槍差個一隻就係唔出

1-4 boss *2
白字裝甲兵*1

差綠毛

手槍公式只會出湯哥同埋灰熊架咋

賭MG又唔知點解會出IDW

g41算係ar第2咩

唔知準唔準

56-1同ak都有專武
2把都係見到就拆

大陸
要爭排名架

咁我刷ar15專算

個數計唔計埋技

平A
有一行打左技能但又唔加埋入去

唔計機能嘅睇睇就算啦

呢度有個計機能嘅

新手留名，啱啱玩左4日
依家兩隊咁樣有冇問題？
好想快啲join到活動

4 日

又係我
尋晚終於推過左2-6主線拎左m4a1
之後見一隻rf都冇就去左做日任起槍
好好彩咁其中一隻係5星，我應唔應該投資替代核心黎幫佢擴編？（我見佢得tier 1.5)

我目標係盡快打活動拎閃電

打蜘蛛終於出左

你都冇得揀

又少一個非洲人

恭喜晒

活動夜戰睇rf多
建議練g43 9A91兩把夜戰槍 仲有m14
同埋一定要落一把手槍睇路
新手應該得ppk練
呢把短時間內應該練唔起

m1grand可以換做g43
mp5可以換45姐

不過4日黎講你都算玩得快

巴打你打左幾多場

因為見有活動有動力追
ump值唔值得用核擴？依家得一隻
最衰頭兩日睇樣升人升左好多兩星

佢一百場左右一隻

升錯2星有得救
升錯5星冇得救

想抽返隻m1婚

無話算錯, 核心有得打撈, 後勤又有llv要求

拆錯就真係無得救

呢隻刷唔到

值得嘅 雖然活動對smg無咩需求
不過平時推圖都好用

送資源500

非洲人又要繼續刷57

又話1-3 Boss十場有九場係左邊嘅
我十場有九場都唔見佢喎

鍋鍋沙好難造

拆晒佢

玩4 日都快過我，唔想做人鳥

人地非洲用晒低星緊係快啦
個個新手都用5星咪卡到2046囉

你只要相信 430 430 430 230就岩
一星期再非洲都會造到把5星

嘩屌

受左咩刺激

我個心都離一離

FB D片好好笑

波波莎好難出

唔難咩

一陣走去擴左佢
M1做緊副官唔想換住

SMG係任何公式都會出架

me 信130*4

睇唔到 係咪元首

我所有波波沙都鎖定左
因為真係唔易出

係呀

五星隻隻唔同都唔夠膽用
淨係硬擴左隻炮狙

刷57刷到痴左線?
btw希望佢拆既5星過唒黎我果到

130*4只會出到HG同SMG
4442除左HG同MG咩都會出 所以我推4442俾人

去緊城東咖啡廳截住佢地

I want you

57

Help

有可能右上

我睇依個搵,都算ok

我就係睇過呢個同樓上果個
結果1x次去左上得2次係度
有啲灰

屌 一直以為自己肝左好多場 原來先67場

btw工已收 可以養肝

我就兩隊打王
1隊去左上少少個雷達,1隊去右上問號格
第3回合雷達搵唔到王就右面去右上
再無就周圍搵

我覺得自己打到267場都未有

今日打1-4出多咗隻five-seven

開曬8隊仲有千幾鑽
留低買採購幣都好

120場 一隻限定都無

戒指

開床位

我寧願唔要其他限定俾隻57我好過啦

都好
買俾9a91

跟呢個
第2回合見到有紅色圈既點紅左先衝去打(100%係王)
冇就同機場狗糧隊換位撤退 開下場

1-3.......

睇錯
1-3先踩左雷達 左邊見唔到就通常係右

大陸服聽日有新霰彈槍

抽唔中出一百萬把都冇用

我係咪玩緊另一個game

非服

中
台
歐
非

非服揮手

TURE

好似8號先出

準備170場 好驚自己變到巴哈果班800場都無既nigga

我決定打200場唔出就算

403 Forbidden

而家開始考慮升佢

咁多人改名嘅

係愛呀哈利

用AR 打2-4小蛇好似幾好打

2-4?

係2-4, 2ar帶夜視 + 2火力hg + 1湯哥

M14 M14 M14
改左即刻結婚

我覺得未改好睇啲.....

嗚啊

即係其實係咪我唔洗過1-4都可以拎到seveN
依家開始儲資源 唔造槍住 下個禮拜狂刷怪就得？

下隻唔拆 練到100

可以嘅 不過咁樣咪拎唔到閃電姐

劇情都LOAD死你

未拎核升人
200核了

我得100

skip囉
個問題係唔知要刷幾多次先撞到隻boss幾十次

可能當SKIN出,出個[經典裝扮]SKIN
咁咪可以一次滿足唒兩個願望

其實HGRF陣係
2HG定2RF
我怕我升錯人

2RF+3HG

隻game唔怕升錯人
每隻手槍都有D用
就算冇用都可以練到LV100掉去跑後勤

屌. 前排清位賣咗隻3擴PPK

唔鎖槍

前排清啲唔用既2星槍

我都試過,又係PPK
以後都唔敢唔鎖槍

試咗一場2-4 用2ar (g-11 tar21) 2hg (灰熊 mk23) 1smg (湯哥)
除咗2隻ar無傷, 其他3隻死哂
唔用閃電的確差啲

ptt已經有人5擴閃電 好癲

用9A91同閃電會唔會好D

其實的確係要用9a91+閃電, 見有人po圖只係重創2隻
可惜我2隻都冇練

同埋2-4可以刷固定一個點出王, 確定有王就1隊帶mg開路隊落下面機場, 再出埋打王隊 2隊一齊行, 有王就互換再由打王隊上, 損耗好少

食撚晒屎
2-2王都打唔羸

2-2我係刷王係左上出, 然後用快修硬過

打唔撚贏

今場算好啲

乜陣呀?
我全TEAM LV100

用平A真係冇著數

閃電練好啦咩 有個台服大佬100了

打打下 2隻槍100lv左
57變左刷lv

2-2隻王一開始普攻係打2格 所以要將前面2把HG拉最前
再將比佢打緊果把放6號位 之後RF去2,8 剩低HG去3號
等佢出T字斬就撤退 再將3/9號位HG拉返去6號食T斬
每場應該大破3把HG 運氣差D就大破埋1把RF

翻工冇時間練
btw 打咗4場就冇哂快修 睇嚟真係要放假先有時間搞

1-4王唔跌野
但隻大蜘蛛跌
一晚出左限定3星SMG同57

台服突然歐洲

落重本整槍出SMG嘅感覺真不爽

比核心老湯用好似好唔著數

去1-4撈返隻PPK先 順手搏下57

唔一定既, 人人話易出, 我都係出過兩隻
再唔係用住司登個啲先

可樂 又是可樂

我呢排130*4都狂出可樂
就黎無痛五擴

.......

我拆左嘅應該夠無痛五擴七八次

打1-4都出可樂

出mp5

600600100400
出左mg5

未玩過想借問聲機槍點組隊，可以用黎打咩？係咪打資料一流?

另外仲有m2hb，內蓋夫，mg3，m60，m1918但無pk

M2HB算好用
MG3 4星算好用
1918要專屬裝
M60唔顯眼
Negav技冇用....彈鏈裝備同技能打對台
不過強國ser 冬活show到reload多左幾下Buff到曉飛
PK係被動技,幾好
MG火力高,擺位配SG,不過要成隊cover到reload gap/一波清先用得
可以上穿甲打裝甲,尤其是針對後期出既裝甲狗群除草咁打

1隻4星MG都無

120場都冇

咁撚樣既

大蜘蛛仲難搵過王, 而加成日死出黎

星期六大造100發

有冇咁多
我50發4442都唔夠

準備200 而家185垃圾game

我輕鬆打機呀屌

愚人節彩蛋

我284出 加油

驗血系統

親愛指揮官《少女前線》將於明日 4/6 (四) 10:00-11:00進行停機維護作業，為保障各位玩家權益，敬請玩家們提早安排時間，如伺服器有提早或延後開機之消息，將提前於粉絲群更新公告。作業期間造成玩家的不便，敬請見諒 !
※本次維護期間將強制關閉所有正在進行中的[作戰任務]，請指揮官們注意！

散彈都係得M37大奶奶同安慰獎97中國隊長
而家仲加入去要我點抽把五星

新手想問下目標係咪刷1-4
第二層個d唔好諗

yes 第二層打到媽都唔認得

LV夠唔夠100吖?
快速維修夠唔夠500吖?

wa爭

而我只得安慰獎97式霰

用緊4隻

司登，蠍式，v衝同老湯

參加獎

16哥最強SG

冇你ac三圍好難體檢你

目前更新維護已提前完成。維護補償獎勵將在開機後透過郵件發送，感謝指揮官們的支持與愛護！

肛過未

感謝指教，咁如果平時肝槍推唔推薦用黎做打手？

燒彈

月卡買唔買得過

子彈好快冇晒

關你叉事咩

練埋D狙上4擴咪得囉

BTW Bren Ten好槍來架

漢陽造

咁都贏到1-4Boos

用LV6X PPK不如用湯哥

其實1-4係咪真係唔洗視野
係既我落湯/45

V衝換加命中手槍

Who should I use and 陣要點排

你要其他槍種我可以再Cap

PPK三擴坦唔到要手拉, 打王都係V沖 主坦+快修啦, 同埋要手動開技

PPK拉都冇用啦1-4王香港射到去新界

駛乜加命中，炮狙開技必中
主坦換湯，PPK換MK23 buff NTW
削到佢差唔多一半血一齊開技一炮秒好過

咁如果我去4-3打到PPK80LV
係咪就可以原班人馬去殺王

所以打王 係V沖 主坦
刷57 就手拉

BTW 試過第2場中1-4 BOSS，PPK竟然無重創過到

定係你打蜘蛛已經殘血？係嘅當我無講過
1-4應該靠裝備已經夠命中 狂造瞄具啦

咩係手拉?
見到子彈飛埋黎拉開個人避開佢?

第一場黎 打Boss之前冇打過蜘蛛 打咗兩三隊普通兵仔 冇扣過血

普攻拉唔到,BOSS射程無限
NTW好似7技左右再加BUFF先秒到王
是但啦,1-4王其實唔難

我係話boss前排嗰三隻蜘蛛
如果夠命中打佢地就無必要加命中
加高隻NTW傷好過，開技扣到>50%血隻boss連無敵都開唔到就收皮
但係NTW要練過技

拉左幾次先識打2-2
但係已經過左關喇

果三隻扣咗我30-40%血左右啦

沖田軍就好似鐵華團咁 俾人一個AOE收哂

錯post

新手係咪唔應該練ppk住
依家成隊死得最快係佢坦唔起

LV80前都坦唔起
升SMG坦先啦

新手沒好用既SMG之前 升斯登就沒錯
5星沒咩伏 但4星一定要講 MP5 is shit
有專武係好坦得 但新手邊有咁快刷到專用裝備

第一把整嘅槍就係MP5
見個樣又得意一路主升佢

施主回頭是路 我已經中過伏

我都係見佢幾得意就升左一排
但推圖見佢瘋狂爆炸覺得唔對路
用核擴過一次就去左後勤隊

愛>all

MP5係有媒窯公主之稱 太好出 出到你會唔想見到佢 見一隻拆一隻
用核擴係錯因為易出 一開始主練都係錯因為軟皮
光環仲要係4星入面最雞個隻 仲慘過你fgo隻龍娘

FGO前線

升到五擴，而家刷緊專武畀佢同春田

非洲人已放棄57

諗返起我第一把五星就係NTW，已奠定非洲前線之名

我第一把五星都係NTW
依家全部五星都係狙，想要把AR/SMG都冇

呢期活動NTW好威

NTW咁勁,點算非洲

第一把五星就係NTW+1 不過個個號我玩到棄左
原因係俾NTW+mp5坑走哂d核等級卡哂係度
AR打故事就有幾把好用既4星連活動既ost-14夠你組好後排
SMG就真係要自己整

30 30 30 30湯哥
130 130 130 130 湯哥

大造1000 1000 1000 1000 湯哥
????

NTW打活動係好勁 但狙砲起手玩真係抖M玩法
讓左招主動同射得慢既RF 對新手黎講育成難度高

你同湯哥結婚算啦

睇來我隻C96都係時候要進化

屌你呀

講愛唔駛睇人地點對待你隻愛角
用另一個角度去諗 少一個人同你地搶唔好咩

刷2-2先
唔知唔打王會唔會專武

爆左10發130x4想試吓有冇smg
都係得把可樂

130*4 SMG出貨率非常低
要玩就玩430 430 430 230

湯哥

因為NTW原產地就係非洲

今日終於收到本設定集
有冇巴打都有買 狗牌嘅話係咪全部都係夕立M4 SOPMOD II?

第2批仲未收發貨
係

可樂又得罪你

想問問E家仲有無得買/訂?

我C96同可樂各留一隻 專係戰場上企係度呃行動點數用

官方淘寶店無晒啦,
台服睇巴哈話好似都會入貨, 但唔知有無SV98 SKIN
不過香港應該都係淘寶方便啲

好似冇喇，不過你可以等遲啲台服代理嘅

咁只能希望有代理
太遲先知有E本野

刷埋把3星手槍就畢業

可樂幾好, 好用得黎又易出

呢條我出極都係步槍ar
淨係今朝就出左4把stg44一把ak

想要SMG但係用手槍公式 做乜9

我頭先整嗰陣見頭幾把湯神都係130就直接套用左

點解我SMG係咁出
明明用手槍
BTW P99係咪冇實裝?

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

想問全部上4擴夠唔夠打1-4關

春田冇專武不如入第二隻手槍BUFF 傷害

BTW PPK要LV80上金T骨先坦到

佢有斯登 PPK企8或者2號位就ok

太太換第隻,可以AR可以HG,4擴80夠打,不過會重傷

重傷唔緊要 新手刷唔到槍 都要收番把OTs-14先
OTs-14係滾臉AR中屬於強勢部類

我都係想要隻57姐

00:58:00

SHORT左呀?

57係咪要S先出？
唔係就倒水桶刷

差好多核
搞到兩頭唔到岸咁
但係唔練又推唔到活動關
練又得一隻人 難升lv
一粒一粒儲?

小兵都有

唔係，小怪都會出，完結就b都會出。
利申︰50keep住未見57

我鐘意MP5醬幫我掘資源

星期6第二週活動先用核
而家用住自己食自己

鍾意又唔結婚

更正，150

童工 999

連登A夢 話俾我知我應該用邊五隻去刷1-4 Boss

M14 MK23
灰熊 PPK
SVD

LV100組合

星期六 50造

一回完POST終於出左57

子彈

恭喜加入歐洲行列,可以無視非洲人權

高速彈

聖造咩？

活動

ots14邊個活動有？唔多覺
依家淨係拎左mk23,ak嗰啲

有排練

NTW PPK
G11 V沖
M14

另請自備金骨, 快修, 穿甲彈

唔係唔造呀

活動1-4打完就會送

我自己落湯哥V衝 2RF加1HG

打嬴N次呀

所以我咪講打完囉 贏一場都未叫完

冇鏡

因為作弊行為計算方式的漏洞，我們在本次封停中對以下玩家出現了誤判

oO一歐派一Oo
小淚庫

我們已經對以上玩家的帳號進行解封，並發放【鑽石*5000、Super SASS*1、採購幣*300、模擬作戰點數*30】的補償禮包，請登入後在郵件中領取
※模擬作戰點數已直接發送至帳號中，無需進行領取

並在此對這些玩家造成的名譽和遊戲資源損失公開致歉，我們希望承擔因誤封問題產生的一切責任和補償，也希望得到你們的諒解，很抱歉造成了玩家的困擾
我們已經修正了計算方式的這個問題，並在今後避免類似的情況發生
但我們不會放棄對外掛和作弊方式的處罰，會繼續完善對外掛和作弊行為的封鎖和處罰
如果以上玩家需要退款請透過客服中心或者私訊聯繫我們
*本聲明僅限上述提到的兩名玩家，不代表其餘的封鎖名單存在問題

嘩

快點封停我

快點誤判我

快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我快點誤封我

肯道歉既營運

第一條友話唔會再玩
官方肯回應可能都係因為個post就黎成千個回覆

快點強姦我!

把帳號給我把...

成個list最想要都係super sass

差唔多500蚊

唔好離開我

即刻工都無心機返想刷

我有時會將Super SASS睇錯成Super ASS

SUPER SARS

超級屁股

湯 Mk23 G11 NTW M14

終於知點解我升得慢

我一日連九場都未必打到

我今日一場都冇打過

做乜越打彈藥越多

無體力制
只要有時間就一定成功

冇口糧啊大大

其實係模擬戰訓練hea下hea下都會100lv

新手玩左兩個星期留名

估唔到呢邊會見到教主

歡迎

有冇人知1-3隻王多數係邊
我係左上遇過一次

T1: A隊行左一步 放多隊 (叫B隊)
T2: A隊拎左面雷達 B隊向上行一格 再放多隊單純拎行動點(剩企係度無野做)
T3: 如果王係左面 都差唔多肯定會比雷達見到 如果見唔到 就右面果隊繼續向上搵

28場 1-2
77場 1-4
魔方第一章畢業 第二章未打過

開始刷春田專武地獄

BTW 魔方限定隻4*係咪無咩用?

好想來一發

玩開既係咪得返我無57

未出過活動槍

想問
經驗特訓

我擺1隊係咪拎曬果8萬經

定其實我擺一隊同四隊係一樣咁多經？

人頭計

上面講緊中級
未打到高級

所以擺一隊拎最多經

thanks

越少人,每個人分既經就越多

玩左都兩三個月仲未有一隻100

活動角有邊隻值得升

入左非洲ser玩 好痛苦
整左兩個星期槍都係得3把五星

D fd就日日係群到曬

我都無57 158場諗住200場都唔出就算，依家刷小怪一場10-12隻食到盡

玩左一個月 唔計活動槍我得5把

已經歐洲到爆

邊3把先

用課金之力屌打返佢地

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋?

新手多卷 又有成就送資源可以整唔少

G41 老湯 WA2000
都算少少安慰

頂住啊 就嚟星期六可以瘋狂造槍㗎啦！

想造手槍黎擴,仲未到星期六

已經狂造都係無新槍

我整核心算了

諗住星期6試下 10核重建 但建造卷得百幾張

星期六all in

50發可以點分

All in M99啦你 望

死蘿莉控

跟你星期六all in

M99 正

已有,不了

到底TAR-21果套係咩打扮？加埋大破之後個動作......

感謝

多5*好chur嫁

過到黎仲鞭

教豬

我覺得送個兩隻都值

謝爾，57，水槍，ots-14

NTW-20終於技10,係時候帶下佢升LV

我80lv就帶佢去E1-4升級

終於儲齊5粒空尖

星期六開始練5HG隊

我都升緊隻M99 準備比佢出山

聽日咪拎到囉 SASS

補圖

原來你知 自膠

Super ASS!

好彩今次有 miss左今次唔知幾時先有

冬活掉去活動圖俾你慢慢撈

水槍係邊隻

我知了

唔撚好再係夜戰就得

失溫症有日有夜同有足球場咁大既圖

我隻M99技3,仲要唔夠資料比佢

1技

冇

成日睇左做Super Ass

冇,得把南半球

打左305場終於出PK
刷57既巴打加油

有無用緊模擬器既巴打有推介 / 教學
唔想再用手機刷了 好辛苦

夜神模擬器

雖然我無拎模擬器黎刷
但我覺得模擬器黎講佢做得最好

而家down緊 希望刷得舒服D thanks

其實bs出左少前專用版

暫時黎講順過其他所有模擬器（感覺上仲順過我部iPad air2

216場9000裝甲兵出

問多一次
打Boss死咗係咪唔跌親密度?

夜神+1
不過唔知遲下台版會唔會好似陸版咁出少女前線專用既官方模擬器

個隻bs 台服都用得 極順

down左 down唔down多個好

未必

要係大boss

打E2-4既建築師，獵人，死左會扣好感

利申扣左幾十點

呢個唔講唔知

巴哈有POST講官方模擬器

補張圖

得響尾蛇唔扣好感度

夜神又幾好用wo
仲以為要上網睇教學左set右set
點知乜都唔洗set就已經識用 無推介錯

即係E1-4果隻唔會扣啦

有無巴打可以幫我睇睇我應該點砌隊？

試緊 超順 正皮

電腦版好似幾過癮

同夜神比邊個順D

1隊:

97 斯登/g36c
m14 湯哥/g36c
fnc

2隊:
sopmod ump9
ar15 ump45
求其rf/ar

我比較鍾意2ar1rf萬能型多

大家可以繼續排埋佢

咁排會冇核心

好想要g36c

其他幾隊3smg+2AR可唔可行？因為仲有唔少練咗嘅AR／SMG未用

3SMG會唔夠輸出

聽故仔個問題又係練太多5星
核心永遠唔夠
已經係頁經

畫面好格

2-3開路隊要點組 打左幾場都比人打到頭破血流
重要條條路都有4萬大炮

stg44呢把野值唔值得練
今日已經出左五把

麻麻地

SV-98 同M1加蘭德
升邊位先好D

有無巴打知點砌隊先過到魔方1-4
已經準備好連肝幾日升女

M14 BREN TEN
灰熊 維爾德
G43

唯有解哂佢換核

2選1就sv98

不過其實兩隻都唔太推薦

sv98開技仲低輸出過普通(除非8lv技

g43

無ar可以考慮下嘅 反正體質數值都唔錯

前期無槍用有得無痛擴都要侷用㗎啦
有四五星換咪擺去後勤

thx 2位巴打
咁升2隻g43會唔會好D

G43打夜戰
升2隻M14 七星戰神

表示冇用開路隊 直接2隊狗糧 1隊平A rfhg隊單隊遠征

所有路俾木星炮封哂，就搵機場走重新入場

開路隊我係

MG 5擴
MG HG
MG

用黎拆6000戰力木星炮，5擴個隻係炮灰

攻略呢?

如果由頂到底全部都木星炮 姐係封死 可以re
如果唔係一定有位過去
要小心隊光頭佬 拉得唔好嘅話 好易損耗好多(我指你如果用平A rfhg隊打)

照依家個勢，唔推薦練重複

官方新開既關卡會對特定槍種有優勢（魔方plus 炮狙HG，MGHG)

建議所有槍種都練幾把旁身

隻王固定一個位出 咪直接搵路殺過去
順便佔個機場補給

如果打得太多單木星炮 我會係機場快修ppk

記得打單木星炮前 要出去將F陣5號放去9號 等佢一下炮再睇時機撤退 用無敵食第2下
太早退會累到7號位

男人黎？

唔敢J

放心J吧

有個弱智用MG打1-4

試左場 用返3HG2RF開路
打王用4HG1RF 一炮秒王

解BAN5000鑽條友都係唔玩

關於這件事
我也看到官方有誠意的道歉
但本人早已無意
帳號也不會再開啟
日前已由向消保會提出申請
訴求內容有提到一些問題
畢竟客服聯絡方面不足採信
本人只願與貴公司
有能力處理這事件的人談
也感謝各位在此關切這件事
就當事件在此落幕
後續本人就不再多談
祝各位遊戲愉快
天天抽打歐洲人....
附圖
昨晚有人說是賭鑽
原本我都要幫忙加碼了...

4HG

我就一開始落1狗糧1主力
開局主力落一格去雷達 放多隊狗糧
然後主力就右 右 結束 隊裝甲應該會嚟打你主力
然後上 右 右 落 佔機場結束
之後就自己搵路去打boss

其實佢玩唔玩返都冇人會知

02:35:00

再比人鎖就

結果M99練完上10技 都冇用過就打完

你唔係過晒2章咩?

SUPER ASS

打法同你差唔多 係去到中間機場放打王隊一齊行

我要開路隊護送

冇維爾德換M99得唔得?

2把炮狙? 應該得 最緊要MK23唔好死
同埋開炮前2把RF換位先開技 確保同一時間打中王

得全部人都有技時按AUTO唔得?

好似係因為技能要等埋個人仔普攻先開始計
所以要換位取消射擊黎達到同時射招技出去
如果唔係 隻王會出到技

無玩聖肝盲拆唔夠打
RF得四擴，淨係可以睇AR係咁111111

RF 4擴夠打啦

連手槍都得4擴 仲要得兩把

我呢隊打2-1唔夠打

八掛下，其實咩事

條友比人誤bam左

好撚正

JKJK

M60好勁

每日4造，出左把416

SMG
要用擷去硬食BOSS,你又2擴又4擴

3火力hg + 火力/夜戰ar都過到架喎

所以咪練完都冇用過

一隻湯哥就夠 你放多隻斯登拉低戰力做咩

終於第一把金光瞄
50*4

隻湯哥打完2rd已經得半血

2-1已經超易,又唔洗郁
RF 4擴:冇輸出
HG2擴:唔夠BUFF=冇輸出
2SMG:冇輸出

隻ssp1代唔代到ppk
降迴避加命中

同埋七日送果隻RF練唔練得過呢

我狂做到而家都係得一粒

SSP同PPK功能完全唔同囉,SSP係夜戰用
RF垃圾

Ppk係+射速暴擊喎
Super SASS個強度貼近M1 Garand剛好係成堆rf既中遊分界
其實有愛先練

Super SASS 能力一般，立繪SS，係部份繪師指揮官嘅愛妻槍

點止SS

原來今晚有得賭

終於可以擴槍

係 返魔方報仇

240核心 我要重建呀

10技NTW 準備比人玩

醒醒吧

終身破2百大關 刷到好反感 好重負能量

非洲只剩低你喇

150場未有57

未開始刷

陪我

好多都上左飛機，就黎剩你

刷到痴咗線

唔好留低我

屌 原來係我刷到眼花 睇錯以為同一個人

應該今晚或者聽日先開始

大家留左幾多資源重造

我仲係非洲

唔想做重造任

新post

1001